女手足: 唔好dum低我，唔好dum低香港

//運動發生五個月，前線人數大量減少。離奇死亡的，被捕的，受傷的，疲倦的，灰心的...，我每星期出黎影，都會問，究竟幾時完？但每次都無答案。

那晚看到這一幕，心很酸，她已連續寫了很多塊板，唯獨這一塊，她沈靜了一陣才下「筆」。我無法想像她寫這句時的心情，我想像不到一個人，要疲累都甚麼地步，才會用這方法抒發出來。

攰的不只是身體，心靈上，精神上的攰才是最熬人。面對住每次都會驚被捕，面對驚被自殺，面對驚被虐打，面對驚被性虐待。更無力的是，眼看一個個戰友無聲地離去，但又無證據為他們還一個真相，這才是最攰...

但攰，都唔想放棄。因為我們不甘心，我們知，如果放棄，香港從此就萬劫不復，亦救不了將被判刑的戰友，逝去的同伴，亦不會原諒我們，亦不會安息。所以攰，都只想繼續戰鬥下去。

她寫畢後，我跟她點一點頭，然後她跟同伴又走到場上的另一處了。//

大叔都好攰，都諗過放棄
明明輕輕鬆鬆搞移民咪得囉
娶左個台灣老婆仲想點
安心去台灣做隻隱世港豬囉
同老婆鬧過交又同佢溝通過
好矛盾既人離鄉賤
但係大叔係香港住左三十幾年
睇住由97 到依家既變化
好明顯睇到香港無進步過
創科創到一片死水
教育仲仆街，改書改制度
仲想廢除廣東話
一街小店變哂藥房
夜生活都越黎越少
小販文化接近消失
香港人今鋪輸唔起嫁
輸左，唔好話笑支那籠裡豬
係連住籠既機會都無
做死一世奴隸。

[重新整合]11.10 7區開花！ 11.11全港3罷！

和理非！行前一步，唔好鳩跑啦！
唔好咩備晒前線去做！
資深哨兵：不鼓吹和理非打狗，只求和理唔好離勇武而去

一齊頂住

幫下呢位手足 由6月努力到而家

手足不是condom

推

比人拉過
但都唔會放棄
會keep住出黎

輪更制既精髓就係
一日假/射波都可以參與
邊日得閒而，突然心血來潮既話
就可以出嚟啦，你並不孤單😘

要人！制更制！日日炒經濟！

Push

頂住丫各位 今次輸左就再無香港呢個地方架啦

女手足咁正，一定帶埋佢走，香港就算啦

繼續努力！

Push
唔會放棄

唔想放棄 都唔可以放棄

放心 我地一路行緊

一齊撐住

加埋d 粗口落去，語意更加深

大家都好攰，大家都唔可以放棄

輸左既下場真係好可怕

push

對唔住

甴近平

喊咗出嚟

冇人想放棄

一睇就知靚女
小心警甴

絲打加油，我陪住你

寧死不屈，吊佢老母去盡贏我地m一齊贏，輸吊4唔識呢個字，打6個月，一年，5年，10年都打落去。仆街支共睇吓邊個死先

齊上齊落 一齊行落去！！！

香港人加油

唉 絲打加油 我相信好多人一樣 會抗爭到死為止

圖中絲打 香港人致上最高敬意

無人可以放棄

做咩姐 好撚煩 真係手足果啲俾人拉得7788啦 又係到拎光環 仲要真係前線真係唔得閒咁樣企係到9up

屌，咁樣衰果啲點

加油

加油，撐住

唔好放棄呀香港人

我無嘢講

先唔講勇唔勇武
Twitter, Reddit 呢d都長期缺人

大家盡力未 ？

女手足都係想大家盡力守護家園

齊心 盡做 唔好齋up

唔好dum低佢

無得輸

頂L住啊屌

和理非，抗爭生活化，

大家都唔好放棄

獅山下，永不放棄

唔止無進步，宜家係倒退緊去30，40年前

Victoria, victory at all cost, for there is no survival without victory

攬硬你，攬硬香港

［聯署係冇用 但都係要簽］制裁TVB 尚欠33,000人聯署，11月9日截止。

我愛女手足

由近平

攬炒

比你

呢個手足父母只係離左婚，冇死架...
上次有去聲援，好多人去支持佢，不過都鼓勵大家繼續關心呢位年青手足！

唔會放棄。如果真係好攰，休息一吓，再重新上路。
每次行動要有目標，不受傷，不被捕，be water

Push 可以攰 但唔可以放棄

借分享 反送中運動警方行動紀錄
非編著人員
如版權被侵犯請通知

齊心的話，將會變成 和你返唔到工

我地我地唔會放棄

push
身邊好多港豬仲掛住買野食野
代佢地同你講sorry

😭

手足小心

Pushhhh

好心唔敢出黎既人俾啲勇氣啦。。

你咁講好人地見到會好hurt

721831

香港人口講唔會放棄,但到實際行動時由得你死

100人出90人跑走,無人會救你架

從來郁冇放棄過

我地都冇放棄

和理非 企後排既真係最冇資格話攰

樽頸突破！11 11 黎明行動 7:00 18區集合 行動強制罷工！

然後就會有班人同你講：其實你出得黎前線就預左俾人拉啦 坐監最多坐十年之後都大把世界 咁驚咪唔好出囉

最緊要唔好用火set rb裝修刺殺
唔係會俾人話係鬼
核彈都唔割咪撚當真

攰可以休息下, 下次民陣搞活動前休息下先

想支持

721
811
831

心聲一樣 近排極度失落

大家都係 我地一定要互相扶持

共勉之

唔會放棄

😢

獨撚加油！

我都好攰，但仲係好唔甘心唔想放棄，我想香港人勝利

咪分化放負。

推呀

唔好慣

一齊撐過去 唔會dum 低你

大家都要頂住

唔好dum低被捕手足

利申 之一

一個也不能少

畀我做你家人

你 若 放 棄 誰 衛 我 城

推到上熱門］連登被滲透證據

幫手推，全世界改密碼

港女世界第一

無人dum低香港

但你可能是condom

加油